屋企人乳癌落骨

想問有冇過來人知最尾會點走
本身好地地
一入院就住左2星期
痛到長期打針
醫院又好似無野做到咁
而家已經食唔到野

加油 會冇事既
屋企人都曾經患過癌
最後手術好番

肝入骨. 好辛苦 嗎啡止痛走

第幾期？ 我媽頂左5年 最後走左

應該差唔多啦
佢係返發